
 Tak sa postavme 
tvárou v tvár
zmyslu života
teraz
keď jednoduchosť 
nič nevysvetľuje
a jedinečnosť
je na obtiaž

Akoby som nemohla 
zmoknúť pod strechou
a ani o tom nevedieť
alebo
nechcieť nevedieť
a nenazývať to cestou
a vôbec nezodpovedať
ani jednému
zo všeobecne prijateľných
konceptov





 
